其實仲有咩人望緊tsla會升

獲利比例得返1x%

其實除咗班高追坐艇人士

仲有咩人望tsla會升

個個都望跌

你囉

唔好j擊